2007 碧桂園 集氣區

目標價 上返12蚊

上

無連登仔尋日撈貨

聽日再上

G CHI

聽日見11.5

13啦

無巴打上左船

直上15

見10.5

正股驚閪

首取11.5

頂撚住

11.020

上呀

樓主幾錢買

今日 有機會落番 10.5咁上下 有無清 會買番幾手

好想再入玩玩

10.22 岩先11走哂 搵位再入

入貨好機會係前日

入啦 我都搵位再入

10.88入左兩手

10.086入左兩手

目標 10.6-10.8位入

10.88 入左2手

個市升咁多都唔郁代表啲咩 ?

$11 好大沽壓

十蚊尾入 星期一仲有水位

10.98

下星期新目標價：$12

識玩，抄下格仔

支持，我d貨11.7

想咩價位放

起碼12.5

睇黎星期一開市跌既機會都大

怕什麼 10-11蚊位入已經無野可以擔心

隻野今日算係咁 企得幾硬

汁錢係今日啦

跌到落10.5 無買 重渣緊10.88果兩手

同你一樣 ，唔等錢洗就照揸住先。
預佢今個星期升返12

大大力同我上

$11 阻力大
反而6098 就唔錯

上到$11 樓上 各位點睇

爆埋上12就fatfat

11.32

企穩$11的話已經無咩好驚

要上$12 個市起碼 要升多4-500點

今個禮拜搞掂

今日唔錯

指日可待，但要大市穩定

啊爺講野係唔同啲

港女上280應該就今個月內搞掂

Dllm 愈升愈少

唔止 2007 其他內房都回左唔少 收市企得穩11.1 已心足

掂哂啦 我2手由佢擺 留意緊其他

回撚晒

得2咁少

本身7手 $11食左5手

今日個市無咩力

鑽石底$11

穿咗

重回11$

增持

Dllm

你屌一屌佢彈一彈

今日內房個勢都麻麻地 係寄望尾市個市上番去 睇下跟唔跟住上

仲有冇機會再跌 ?

屌爆楊主席老母西

我要$11收市

11.98收 都收貨啦

完全回唔到都收貨

想入但真係無咩信心

叫到唔駛跌穿條10天線

巴打咩位入 ?

10.88 兩手

好反悔前日10.5無入啊

近來不停10個幾-$11 來回

巴打你仲有咩正服揸緊

上啦手足

今日有料黎

集集

渣到喊

恆指呢個反彈浪 大家睇幾多 我覺得28000 真係差唔多 2007 未必上得到 50天線 11.6 以上。

11.380

坐穩啦手足

11.46

同我沖上去

一大棍 楊主席 黎料

睇盤 可以11.5食左先

有84個賣盤係11.5
可能係程式操盤

11.5 woho

下個位11.6

岩岩10分鐘突然湧左60m資金入黎

11.6 32個賣盤

想幫楊主席含到雪雪聲

但我今日會食埋剩低既貨

隔兩晚 星期一加稅 個市會回調下都未定

有feel

我掛左11.52 走

Have a happy Friday

10.88買 11.48 走 2手 今晚可以M記加大

幾時升返18蚊

原來我未走到 岩岩補完習
今日收到11.48 下星期上12無難道

快架啦

最好先落番$11樓下 比位我入

兄弟 比我走埋兩手先落好無呢

冇錯，快d上$12

中國建材3323
恆騰網絡 136

年頭$18個陣走晒貨

今日無力上

少有 開市就跌咁多

10蚊頭再入過

今日大跌

內房 比人洗倉！？ 定出左咩壞消息

大陸有政策

fake news wor

Yes fake

無係10.5撈一撈

升埋唔夠跌

又坐一坐貨先

希望取消預售個消息係假，可以升番上去

再跌到去十蚊邊我打算all in架啦

我尋日10.7都入左幾手

尋日震倉，黎緊爆升

聽日應該低開 落到10.5、10.6 又入得

仲好，我未入夠貨
聽日落到10.4-10.5 入多幾手

但連續幾個月都出陰燭，有無巴打識解讀下

大家準備好未

嘩 你仲玩緊呢隻

巴打 玩緊邊隻

點先夠貨 ?

起碼入多幾手

大手入搏反彈喇

楊主席，我dllm

10.6都可以一戰

個市勁升佢都唔郁戰鬼戰馬咩

無計啦 市場都未消化哂

真係垃鳩圾公司黎
咁都可以唔郁不如執柒左佢啦

如果唔比賣樓花 對2007 玩開高周轉既地產公司都幾大影響

升啊屌你老母

係，跌就買，升就放
你又玩緊邊隻呀

今日成個地產版塊都唔升

心驚驚

10.6毫幾 有無巴打入番一兩手

想入20手搏佢升
但諗諗下大陸股太閪都係算

隻隻都係大陸股

短炒可以，20手，升0.5，都有一萬

放棄左入
唔夠薑

岩岩臨收市$10.62一手都入唔到 唔知係好事定壞事

未到我目標價我都未入手

我屌爆楊主席個屎眼

未有貨既朋友 11.3 見底未

我11.4入左

幾時先升返？ [black][/black]

幾錢入左

上啊

10.4 ? 一入即蟹

點解咁鍾情呢隻 ?

好快升番

10.4先岩 哈哈
打錯左

唔知點解 不過硬係覺得佢會穿埋10蚊

垃圾

係要屌屌先

排緊10.15 入

好快到你

$10入貨 等候區

12蚊入左100手我屌你老母西

10.4入，即蟹

10.88 10.4 有貨

穿硬$10

垃圾股
根本唔值咁高

咩事。。。食左瀉藥

蟹貨 上返10.6的話好走

上唔上到都成問題

agger＿

得既 比少少時間

$10.1 入得未
會唔會穿$10

睇埋下星期先

有咩新聞 跌得咁甘

14.8 有3手

大行預測 樓價會跌15% 成個板塊都跌 正常既

14.8 幾耐之前

今日唔撈貨 等下星期先

揸住幾手 諗住點撈法

幾手由佢擺啦 我都係得4手

幾手驚春咩

今年6月

正股驚閪咩

好耐以前1.4全屋夾份買左幾十萬
早幾年買樓 3定4蚊賣撚左
依家成家後悔到仆街

內房好似一跌不返

藥股都係

支爆第一響 ?

10.4溝唔溝 定等下星期

$10.02鑽石白金底

成個內房都跌

係咪應該止 之前allin 依加冇得溝

黃金底穿了, 人踩人

Strong hold

Wa diu 3333

10蚊老散圍牆

穿埋 垃圾

唯一好消息 係恆大 融創 重跌得勁過碧仔

仲有排跌，睇個勢

食左瀉藥

咩事

12蚊入左 準備自殺

依家好似跌到唔識停個勢

橙

直線下跌

不要再說了

急跌
9.86

我果2手 掛11.48收市放到真心好彩

做牆紙先啦我暫時

free fall 緊
7蚊見

止蝕好唔好

仆得街, 咁跌法, 渣都冇

大陸遲早樓爆
自己諗

本身唸住10蚊入 好在冇

減持左 留返3手擺

爺西會比佢爆咩

沉住氣 睇埋下一日

跌到仆街

2007 管理層快d出黎回購啦，吊

阿爺好似好多野都搞唔掂
阿爺信唔過

回購冇用啦 升得少少

跌多D

玩撚完

12.9入左1手 好彩果陣諗住試下買1手算 如果唔係真係碌柒

10.4一手。。留俾個孫

一手怕咩

傳碧桂園()部分項目停工 股價創52周新低
真是仆街了
走鬼啊

痴線插咁多

仆街了了，52周低位

一手驚西，我有15手

仆佢個街，都唔知做乜尻

個市今日平手都跌咁多
下星期大市再跌就更仆街

要剔出恆指喇

我老母17.x有幾手

幾皮野輸一半嗟

之後佢又係11.8加多2手

熊市向下溝

典型師奶買股方法

痴線嫁？跌成咁？？？？？？？

可能仲有得跌

穿左$10 真係有排跌

16蚊有一手
無眼睇
睇完想踢爆電視

又回購喇

重點係佢次次都最高位買，叫佢買個時又唔買自己都汁左幾轉

殺到落9蚊都似

9蚊撈唔撈好

我自己斬哂倉 佢回購都幫助不大 講緊係幾個盤停工
斬完倉我就想佢落到9蚊邊比我開隻碧桂牛

買股要買強勢
要等到弱勢變強勢先好留意
唔好幻想自己撈到底

咁快斬左倉？

斬左了 用黎扑其他

買3323 中建材

早走早著

勸大家快d走

一股不留

內地傳媒報道，碧桂園() -0.550 (-5.278%) 沽空 $1.21億; 比率 15.253% 日前要求部分銷售率不佳、未進行地面工程的項目考慮停工。

碧桂園隨後予以否認，並指集團一貫要求區域根據市場狀況和以銷定產原則對開工規模做出適應性調整，是正常的管理措施。各區域會對部分銷售率不佳，未進行地面工程的項目減少開工。

碧桂園今日(28日)收報9.87元，跌5.28%，成交7,921.4萬股。(ac/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-09-28 16:25。)

Why

希望有得反彈下

開隻牛玩下可能有肉食

大媽O係停北水前不斷狂沽內房 -

咁比面入黎呢到玩

摩根大通發表報告指出，北水南向資金早前加大沽售內房，截至九月廿六日止，北水兩星期內已從內房板塊抽走約4,800萬美元（約3.74億港元）。內房股表現受拖累，其中碧桂園(02007)創逾十三個月新低，為昨日最大跌幅藍籌。

又破底
good luck

關sir

要止蝕？

幾手 咩位入

10蚊入 幾手only

10蚊唔怕擺啦

咁又係 雖然岩岩穿左鑽石10蚊底

股票之道，在於人棄我取

咩原因仲選擇玩內房

聽日可能會出現逃生門 想走既巴打可以考慮清楚

屌 大陸樓劈價 支爆啦 mola mola

出利好！

邊方面好？

碧桂园控股有限公司董事会公布，年内截至 2018 年 9 月 30日止九个月，公司及其附属公司连同其合营公司和联营公司，共实现归属本公司股东权益的合同销售金额约人民币 4，155.8 亿元，同比增长 38.36%；归属本公司股东权益的合同销售建筑面积约 4，406 万平方米，同比增长 27.78%。

出逃生門

9月銷售合同 按年增38.4%

有無人$9.9走左

係咁跌

又食瀉藥

又跌

見到個post上返黎就知唔會係好事

有排坐

回購完都跌咁多
真係mola mola

個市跌 隻股跟跌姐 開市前有利好佢都有彈到下上去 唔駛太悲觀既

希望啦

9.7

捱下先 今朝出左逃生門

原來隻恆大 不知不覺 落番黎20頭

捱過就掂

我預佢呢兩日見到9.3-9.4

有排捱

我睇兩個月內7蚊

30億回購，算唔算利好消息

30億拎黎托價托得幾耐

唔係無可能 但睇日K 可能會彈一彈先

趁低吸納

唔會係今日

12蚊10手
要留比個孫

溝

9.5 好似企到下

留返聽日跌

愈跌愈有 屌你老尾

頭先算唔算爆升過 ?

正常回一回
聽日見9.4

睇恒大做人
恒大收紅
碧桂園要上翻去
都要恆大爆升 跟尾先有機

聽日再尋底 唔想你彈

吊你啦

比機會溝貨 我地同一陣線架

慘了慘了

明白咩叫低處未算低未

斬倉啦
中國最大泡沫就係房地產
美國貿易戰就最驚整爆左個中國樓價

中共實出好多政策打壓 唔俾樓價再升
而且本身樓價唔係剛需谷出黎 係因為投資谷上黎

唔係升返咩 ?

逃生門已開

逃生門 今日正係會彈 聽日再跌過

正常

聽日再升

睇6蚊差唔多

同意

不過今日9.4入左既真係唔洗驚

你肯肯定 ?

聽日就跌穿9蚊 正啊

9.5 算唔算平貨?

雖然我未入 但9.4都係唔錯既價

今日好努力

9.8入咗

高J

統計下 有無9.4-9.5入到貨既巴打

冇

講左琴日係逃生門

本來諗住玩即市 9.96冇撚放
屌焗坐

10.4要止蝕定溝?

到時跌到7蚊你就知答案

有排跌
大行差唔多間間都出貨

Stop loss la on9

仆街了, 諗住今日仲有得彈
10.08入左幾手
而家想喊

掛左9.3入 入唔到
但聽日會再跌

恆指 跌到26300左右 到時睇價 入兩手玩下

見$9未啊

快了快了

等175見返$13.6-8左右扑落去先

今日各位咩環境

入咗隻牛蟹緊

2007 就唔掂喇

大家跌到幾多止蝕

幾遠？

all in

明天睇位入

等下，唔好咁快溝，$1水位好快上得番

大家 要堅持

9.3

今日穿9蚊

熊三喇
快扔貨喇

我係等緊入貨

會唔會遲啲被剔出恆指 ?

入都唔入呢隻喇

轉燈

內房係咪泡沫中嘅泡沫 ? 香港都仲叫地少人多

又高債 又受策影響 人仔眨 對佢又不利

今日咁強

下星期國家隊全面進場 12蚊見

未必咁快

不是吧

今天的我打倒昨天的我

上個星期有國家隊都無咩聲氣啵

因為班大媽沽內房

再落黎沽

幾時先番家鄉。 10.4

跌得好勁

今日見$9

有機會跌穿9

好急下

講左好多次上星期逃生門已開
無人信就抵死

星期四五可能會彈一彈

仲想搏佢彈

真心比個TIPS比大家
止蝕

反手Put啦

Put好貴了

我覺得有貨既唔好諗住溝了
等過多三四日有逃生門就走人

是否無人睇到迫貴完在中國賣樓的情況？

根本間公司而家要錢唔要貨

全部中資公司都係垃圾

今次一定走 怕左
幾時先有門走

各位手足 頂住啊
先離場

用30億回購 都係要仆住跌

玩撚完 $13 兩手

.......兩手唔怕擺啦

4.6至5蚊先好入貨， 等佢跌下先喇！

仲入岩岩先開始爆 等佢地放哂煙花先諗啦 大把機會

Cash in king

今日見9

穿左9

8.9斬左

慘了慘了 內房

玩完喇

信念唔夠，8.8放左

國家隊發力 短炒入得

做得好架 買其他仲好

放左一手，真係有d怕怕

基本面又唔好，個市又唔好，大陸政策又仆街，要等到升上$15,16，起碼幾年，如果你預之後要用錢，放手啦!

個市彈都唔彈 熊三了

4手10蚊坐到屎忽痛

忍耐 個市就彈

叫左你地...點解唔聽

14.5入 12蚊忍痛放曬

呢位巴打醒目

止蝕啦
過去炒到上16蚊 係食緊內地樓泡沫既尾水
依家根本就算跌到3蚊 都唔出奇

大陸d樓價唔爆已經偷笑
遲d經濟差 本身d樓都供唔店
發展商一間樓都賣唔到 仲有咩錢可以賺 其實

我10.88 10.4 10 $9.8斬哂
原本10.88 個兩手上到 11.48有得食無食到 仲要蝕返轉頭

智者

呢隻我蝕左成幾千
諗緊係咪要入佢熊證

幾千

岩岩做野 本身唔多錢 唔敢訓太多

我蝕3皮，屌佢老母

大家都係苦主
由股轉債 分拆碧桂園服務 等等 都係伏味濃
不過自己衰硬頸 唔肯認輸

貪心

有排等

大家 頂唔頂得順

10.38 入，情何以堪

頂唔順就及早斬倉 聽日似仲有得跌

正傻閪

唔準笑人

支爆恒大定佢大獲D?

兩樣都大獲

又迫又貴 緊係完啦

隻野3蚊升上黎架

只可以講係機會

係毫子

我新股有抽

表露年齡？

留比個仔啦

8$ 鑽石合金底

之前10蚊鑽石底

留比下兩代

機你老母
森林城市條數咪搵你呢d老襯填

$8

有無人聽我講

等下個十年

見6講我知
仲未爆完

今日食左藥咁 但無貨係手

尋日去咗東莞, 靜咗好多, 有啲廠執咗, 啲人無工開返晒家鄉, 啲樓起到一半唔見佢開緊工

長遠都係跌 不宜短炒了

大撚獲了咁

最後逃生門

劈價都冇人買樓九千億債會有可能還到？

再提一次
有貨快走
唔走等10年啦

下星期一仲有得彈

琴日放左今日就升

逃生門

可能係執笠收場

聽日開始出現逃生門

目標價幾多

唔敢講，有貨巴打想走既話可以留意返
但想入就唔建議了

想低少少再溝貨

自己汁生啦要咁就

嚴守止蝕

adr 9.128

止post已死

由佢沉

喜歡你讓我下沉😫

2007 有adr 咩

14蚊入左撈底 strong hold

binc

一齊strong hold

14蚊撈底, 係未打錯

14蚊 10蚊入左重貨撈底未驚過 要對國家房地產有信心

究竟係乜野驅使你咁有信心呀？

有料

原來仲有勇士

會入 但唔係今年

睇耐少少先 唔急

strong hold 愈平愈買 5厘息 未來會升返 去邊揾

愈跌愈溝 吊你老味 市值邊止咁少

12蚊5手

再跌到7蚊就溝多5手

每股盈利一直上升 死都係死小房企先

一年還4000億
還4年

突然多左咁多勇士，枉我仲諗住由個post沉

今日好勁

8蚊樓下 入左貨既 坐穩啦

做咩事死魚彈

有無人都收到2007 email話要揀股息
點揀好

以股代息

7.9入左

股息

睇好定沽

下年先睇好

有5定6手
平均12蚊，睇好值20蚊
市場過份悲觀

你個名

輕鬆啲

一入黎見到#1 個目標再望下而家個價

我9.5 斬哂

國家隊 今日入市內房板塊

頂唔到好耐

今日逆市升

有資金流入內房

呢轉睇下食唔食到一浸 有北水流入成個板塊

咩位入左？

內房第2日升

8.00兩手

唔對路 人民幣跌到仆街 走貨先

酒啊

人踩人

大家平均價幾多

無貨

16.x果時走晒啦

重上9蚊 隻西野

有得走好走

上呀，吊你

$11

師兄，你走得快左

咩事內房爆升

各大行 唱好內房 前排大陸9up完一輪果堆政策又唔見影 係咪入得貨

買啦，驚9

睇定啲先 未跌完

利申有貨等再低啲先一次過出手

都可以

師兄你好似10幾蚊有貨

12蚊 長遠睇25蚊

2007 起碼值$14-15

黎緊一定係拼購既年代
你諗下由100間變成50間
啲利潤俾佢地平分

禁售樓花
馬來西亞又爆炸
唔走既人係諗緊咩？

內房又爆升

巴打，你快走了

食住花生🥜 安慰自己

今日出逃生門

你都一早走左啦

9.8走哂

All in

溝左一手諗住拉低啲一次過出，溝個手有賺唔知出唔出好

好快就上番$9.8，到時再買

你揸緊幾多手

12蚊幾時回家鄉

收兩年息就到啦

10幾手，平均價差不多$12

好快就返到，最緊要大市氣氛向好，唔好打貿易戰

等5蚊入

冇可能番到12

聽日點睇

牛市gogogo

期貨600幾喎

跌緊
大市唔好 個股一定柒

升高啲

聽日個市應該跌，唯有希望唔好跌咁多

睇幾錢好？

唔再睇啦

停牌！

咩事其實

我都唔知，無留意一排

回購

供股?

14蚊坐到依家

70億發債???